仲有冇巴打幫襯梗QB house 剪頭髮

我自己就因為佢仲播緊TVB，所以冇幫襯好耐。

除左剪得快，諗唔到點解要幫襯佢？

QB house會播tvb架咩...
我之前去果部電視仔係播d 19搞笑短片

播優酷

仲要來來去去同一段

播日本tv

我樓下果間一直播緊tvb新聞台，最近行過都仲係

幫襯左好多年都未見過有TVB節目你係咪去咗翻版嗰啲

轉左啦 我果區有salon同快剪罷工

爽撚到

反而某D地方真係有日本人幫你剪頭髮

剪左幾年未見過+1

有d髮型屋仲平過佢

買個電剷兩三舊

所以我懷疑佢多年都去左老返 QB嘅電視有個哥哥仔攞隻USB久不久去舖頭度裝 老番嗰啲咪求其開個垃圾新聞台

更加冇可能你睇清楚係Q B定QC

今日返去睇下先

QB House 係冇裝任何電視台，
係佢自己D Video

成日去剪

原來有人睇果部野

咪老屈好wor